[檢舉行動] 幫手 REPORT 垃圾藍Page AND Website

發現HK01 有條藍屍垃圾 係度散播呢個垃圾 URL...
見D 內容係英文, 想玩外國文宣散播D 唔全面既謠言...
各位手足幫手REPORT...!

FB:

Website:

REMARK:
小弟新手, 有咩漏左請幫忙補充!
Thanks!